葵馥苑咩事？

03:08 葵馥苑地面傳出巨響，多人在地面視察，消防到場

From Tg

有冇手足住附近知咩事

炸左狗屋？

火魔

狗屋有人放屁加上附近有火種導致爆炸?

Good 好波

葵馥苑好似半坐狗屋嚟

好波